回帶個紅點好似唔準

係又紅唔係又紅
點解會咁